（投票）侵仔會唔會打比維尼，一齊暫緩所有關稅救市

會
唔會

暫緩左啦,瞓左幾耐呀

暫緩關稅係救支那死美帝
老西都唔打啦

你知道仲有關稅架可？

原諒佢無知
寬人嚴己

上年唔係緩左幾次咩

唔加姐 無話唔收